內訌皆因「俄式滲透鬼策」

見到大量內訌屌鬼posts 想重申一次 呢個係中共多年使用既陰招 亦係參考俄羅斯一直沿用既慢性同化鬼策

此招主張既係去武力化 以派遣大量內應(自己人)滲入目標社會 待數量足夠後即可掌握輿論 甚至政治 經濟同文化

鬼策實行方式
俄式滲透極難解決既原因在於一但內應夠多 便可以極高效率執行任務 最仆街既位係因為佢地會不斷散播扭曲信息 改變一部分人既價值觀 甚至導致對家產生內訌內鬥 最終係無需武力情況下徹底同化社會同文化 其陰險程度達到「仆街」級別

鬼策實行條件
咁撚高效既招數唔係個個國家用得 潛在條件係要有極大既人力(一撚路派人入去」所以最閪多人既中國咁多年就一直瘋狂派鬼黎香港(每日150隻) 當中包含大量內鬼 而藍絲中潛藏率最高 - 無限長輩圖、巨量紅底愛國愛黨文宣 維穩且歪曲反政府人士報導 所以咪一個個變撚曬廢老 引指今日社會嚴重兩極化衝突

對我輩現正實行既狗招
廢老已被搞掂無得救 對家依家就落力搞鳩後生仔 因爲後生一輩接觸國際資訊 識得理性分析 所以好難被洗腦
好肯定依家運動人士已經混入咗一部分內應(警察/ 內地)
佢地會專登放風引你割席(連登尤為明顯) 一係故意搞事 令你地內訌矛盾 一係製造內訌假象 令你地士氣低落 依家正正應驗緊

解決方案:
1. 點都唔割 展示團結 (早已實行)
2. 加強黃色資訊速度 (反滲透 - 對內地遊客或微信文宣)
3. 阻止對家發瘋式單程證滲入 (新增反對條例)
4. 拉攏中間派 (中環友/ 政治冷感友 - 重點宣傳)

以上只為個人所見 請務必集思廣益 至少清楚對家策略 唔好比連登風向po 帶走

推

希望手足見到 唔好比人帶風向

推推推

之前有個POST 講得好詳細, 唔知搵唔搵得番

內鬼歡迎留言幫推 屌曬你地老母

P牌仔推唔郁

推 有用po
好過一D正係識講又話不割既無討論空間人士

之前睇唔到 你搵到可以貼link 唔該曬手足

一定要對準政權！推！

推 希望多啲人見到

推唔到
心理戰要準備好

主要係心理戰術 直接動搖甚至推翻本土意識

成個標題已經十足人民日報個sense
睇下幾多連登仔過唔到智力測試

3. 阻止對家發瘋式單程證滲入 (新增反對條例)
你點反對唔通靠有險可守咩

屌 雖然係長文 但希望真係有多啲人意識到嚴重性 加強心理防範同戰術

成日見到啲女手足跑唔切
仲有到今時今日點解仲打陣地戰？
要有行動目標啊 做完就走

好似今日旺角狗屋個到咁 企係到唔知做咩
無狗個陣又唔做野
有狗個陣又唔走

你地真係要有目標先得
做完就散

目測至少三位手足被捉入狗屋

你地做事無目標方向，害死手足啦

呢個係暫時未必實行到既方案 要升級至下一階段

最緊要冷靜

手足位置/情況好容易比人掌握 人地眼線咁多 只要一唔夠快就中計 屌

嚴重懷疑左膠其實係內應...

不割

呢樣起馬要升級到 雙普選/獨立 先搞到
個治權唔係你手

只係提醒後期策略要加入呢一點 依家咁既僵局無咩可能啦

搞得黎 都入哂
有數你計
150*365 = 54750
10年 就 547500
都換哂血 選條撚咩

李家超又係仆街黎 其實你地有無注意到香港7成高官係共產黨「江派」手下黎

想講我地班後生如果真係比人捉曬 對家會直接引入大量內地人補充 到時勝算係負數

一早講左放棄年青人
我地呢代到00後 已經係最後一批香港人
再細D果班 已經係講緊普通話
呢獲打唔嬴 慢慢秋後算帳 加大換血
玩撚完

F

___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文

其實死局黎 宜家瘋狂送緊人頭 如果無突破性策略 係無可能對抗到個大仆街

單單有建議都值得推爆佢

滲乜鬼透丫，由雨革開始都係不斷內訌屌鬼架啦

好難啦 咁多手足死傷 點冷靜得到 講真我都唔得

係個講唔好內訌既post挑起內訌

多謝手足 有建議不妨提出或廣傳 永不割

團結

唔係策略
係心態上突破唔到
POPO唔驚你 你唔會打得嬴
私了 10個打1個 都重可以企起身
突破唔到見血 斷骨 既心態

今時今日街邊都重有人話 破壞香港有咩用
係心態接受唔到暴力 但自已正正受緊POPO既暴力對待

留係口頭升級既地步

Push

仲有D阻膠圖
佢地係真膠定假膠定扮激將咁
個個Post都po，dllm，煩撚到

W

好囉 我錯 只係想講 呢個就係無統一目標/ 共識既後果......

樓主思路分析係對辦，希望前線會留意

其實岩，強國好撚鐘意學俄佬個套，值得一推

大大力推

推，當初共匪之所以能打敗國民黨，
靠嘅就係間諜滲透

百萬人唔夠 溝多你幾百萬
個基數夠大就得 上面最唔缺就係人
上面講左好多年 要香港人口過千萬

你呢個文要推, 而好多人都知左好耐.

呢種假新聞同假文宣係好重要, 因為佢可以洗腦一部份人, 又或者全國14億小紅奴, 跟住佢地發癲, 而政府企後面.

好似NBA, 明明係政府想做人, 結果變成人民想做人. 當佢控制左網路同新聞, 控制左溝通手段, 佢就可以創造一個平行時空. 在呢個時空裡面, 政府就係民意, 田為佢用各種心理手段令民意照佢方向發展. 而不利發展的民意, 微博立刻刪除, 嚴重D發文者都會被捕.

呢場仗好艱難, 但同時唔似軍事, 香港人唔係輸哂, 所以一定要將所有野, 比更多人, 尤其係外國人知道.

滲透極為嚴重
一有咩事就五毛衝出黎係咁指責咁，想分化
不過大家都好醒，仲有我都睇到麻木咁

睇tg又係一個世界，睇連登又係，睇fb同ig又係
睇到成日都人格分裂

推
推
推

要知道可以行到今時今日呢一步都係因為大家夠堅定同團結 大家只要不忘初心一定會可以步向成功嘅！

唔會割!!!!!!打死都唔會

半夜大把popo, 一定大把人攻擊你, 恥笑你, 話你連登神探上腦, 唔好灰心.

啱 團結係唯一出路

push

block晒 我都唔鐘意左膠就唔係時候囉

係咪呢個？

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

真係最後一代

冷靜

多謝你 手足 我唔係想做神探 係意識到呢個問題好耐 但身邊人都好似無留意 希望加強警惕同團結一致

不分化不割蓆

啲人講屌你老母唔通真係去屌你老母咩，如此類推，啲人講要何妖死其實無幾個真係會想殺死佢。

冇人推 可想而知

點都唔割

sad but true 知道真相仲要勇敢向前真係好沈重 背負最後一代香港既命運

其實可能有啲手足嘅諗法未必同大部份人一樣 例如係左膠少少 與其只係一味指責佢 不如冷靜咁去提醒佢有咩做得唔好 咁大家先至可以一齊進步

所以做既唔係去割去譴責 係同化思想覺悟

00後都應該得2 3成有香港認同感
輸埋真係無架喇

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

但係佢地盡左力 仲有機會改變到一部分後生思想 未必影響到好多人 但「無憾始於力盡之後」

真係唔割至好

夜媽媽睇返手足遇難新聞 加上呢兩日既困難 真係喊到仆街 但冷靜堅持先對得住所有人

總撚之 點都唔割

左膠小心d

up

係 唔該大家入去睇返啲內容

多謝手足

其實好難 但至少盡力守護原則

E

大原則必須完全一致 個人睇法好難相同 但至少要最大化減少差異

暫時未輸嘅某部分原因都係團結，一定要繼續
好簡單一個例子，有藍屍屌連儂牆手足，比著以前個個dup低頭行過扮冇事，依幾個月已經進化到一呼百應。

千其唔好
雖然佢地好冇希望
但想大家救下廢老
至少家中廢老
要記得天琦講過嘅野啊

最慘係有班人次次未撚完場就割緊老實講個人認為留得言都冇資格割

有啲絕望 家中廢老6個月依然強硬 就黎頂唔順 不過都會繼續解釋運動既重要性

推呀

同時希望大家關注義士po既同時 都要諗多啲策略層面既嘢 多啲策略下進行篩選 最後方案一定有效好多

對家依家既做法係令你驚 退縮 進而產生矛盾

多謝未壞曬既安仔幫推 sammi一定會真心原諒你

主已預備

終於搵得番, 高學歷巴打出既長文
原來已經一年前, 估唔到依家竟然有用

保持critical thinking

Subversion! 呢個就係專有名詞 多謝手足帶返起個post

手足磨左好耐啦..

同埋幾星期之前 明明有晒共識
街頭戰不死守
宜家仲要深夜時分
守黎真係無意義

無錯 團結唔係中國式盲撐共政 係要有獨立思考 明辨是非 而且可以帶出實質既建議

而家係咪第三階段呀

仆街！ 二至六個月？ 依家咪第六個月lo r

15-20年建立左香港人唯利是圖 理應當頭既金融自私式體制...

我都係咁諗 大家一定要撐住

Tui

其本上2014年就係第二階段, 2014年距今岩岩好5年
好彩第三階段大部分香港人醒左
大家一定要撐落去, 呢場仗輸左, 香港(人)就真係會玩完...

多得林鄭 本來對家都幾順利 突然間喚醒大部分人港豬意識

Reasonable

咁其實中大死守有無意義 依家佢地內部已經出現分歧 出去開花/ 繼續留守防止對家突進

核彈都唔割
只要依個觀念深殖人心就冇有怕

係要堅定到仆街 稍有一絲遲疑對家已經可以做嘢

我藍絲老母終於自己禁入蘋果睇新聞
我之後幫佢裝左蘋果app 開埋通知

無錯 一定要切斷洗腦資訊 比佢地接觸到真相 如果唔係連醒既基本條件都無

係 撐住 半夜好多popo 你講果d野 都係中共學俄佬

不過佢都係接受唔到「激」嘅畫面
例如馬鞍山火燒藍絲
諗緊唔話佢知好 但說服佢呢啲真係難好多⋯

呢樣真係考驗我地 因為燒人事實上真係恐怖到仆街 手足咁都唔割其實已經突破考驗.... 差在connect老一輩 說服佢地 其實現實情況好混亂 咩都可以發生 盡力煲大警暴

連登仔可以用同樣滲透的方法去藍屍網上群組裡搞滲透破壞活動吖！

核爆都唔割

心態正確

2046都唔割

共勉之

最緊要揸緊個信念，鬼都奈你唔何呀

正解 反滲透係最佳抵抗 不過依家focus落受校同開花先 反滲可容後計議

隨時動搖返班鬼轉頭

之前睇過學術post
講內戰/定滲透/定人民操控
有幅金字塔圖(唔知我哋而家行到邊個位)
嗰陣覺得太深又悶
立吓眼 無認真睇

覺得好遠嘅嘢
原來一下就咁近

多啲人見到

世界末日都唔割,完

btw 狗最興夜晚無live先黎料 大家有最新資訊即刻update

手快按錯..屌

其他手足幫手推唔該

依個post應該長期置頂
日撚日都係到屌分化撚
仲要一個post可以有好多個

lol 唔緊要 多謝手足幫推 最緊要多啲人睇到就夠

其實之前都有人開過類似post 只係過一排就唔記得左

感謝手足 推 比多啲人見到

可分工同時做，大家和理非的冷氣軍師可現在就滲透入藍屍群組搞分化和煽動藍屍內部互鬥；至於守校和開花則主要留給勇武去負責

同埋我留意到好多人俾人帶咗去分化都唔知

最近見得太多
有人俾意見 d人就講憑咩割前線
或者係要講上前線講
(詳見燒sasa posts)

點可以制止分化
其實真係講咗好多次 總有人分和勇高低
但有時勸 有堆人就鬧番你

有咩反滲透建議 認真想做

也是去藍屍那邊帶風向吖，藍屍也有分和理非和勇武，在一些佢地有爭議的議題上煽動分化佢地便是了，好似是否成立獨立調查委員會，藍屍方面現時內部係有嚴重分歧的，可以在那邊發表一些言論帶風向增加佢地嘅分歧，從而分化佢地。

大家各司其職 既然和理非做唔到勇武 絕對應該對藍絲進行轟炸式文宣

係藍絲group先扮一分子 但係慢慢將話題同風向轉黃 切記係一定要慢 咁樣先做到潛移默化

無錯 先由佢地角度帶起話題 例如：

「其實我地都唔鍾意示威者搞破壞, 不過呢?....
其實唔係警暴越黎越誇張明顯 就唔會引起咁多仇恨wor」

然後下次再帶黃啲
「其實再搞落去好多後生會死會傷 香港無左下一代點算？其實佢地都好慘
政府咁無能 如果一開始回應訴求唔會搞到咁啦
歸根究底係..........」

反滲透尤其需和理非參與 請入

既然和理上唔到前線 請全力反滲透文宣

對面叫停，其實真係冇招
我認為集中去支持被強姦輪姦既女手足，佢地事慘案俾狗拉走哂注意，好慘，請支援
趁有大學實驗室，係有媒體之下去直播做tg gas成份分析
唔好俾大家再放範圍既相片上網
既然入面集中左基本上係全球精英，考慮一下整個臨時消息發佈中心

無錯 佢地做風向其中最緊要係要我地掛住內部矛盾 忘記/減低追究力度

推！

保持頭腦清醒。而家用好多 fake news 同歪理想我哋分化，别中計 !

既然中大都開始軍事化管理
有冇可能黎一次大排查
所有人見證下逐個CHECK手機
(陪同去廁所防借尿遁刪相)
萬一真係有鬼咁叻刪哂D證據,都好,起碼佢唔會再繼續SEND
捉到鬼,大家自然識點做

推 比多人見到

其實好有用 唔單止手足 仲要記者 避免比狗記混入
前提係大家有共識同合作

呢個要推，唔撚可以被分化

重要

合作呢家野好簡單,搵多D人帶頭贊成出黎主動比人查就得
另外一批人(要夠多),大叫,"身無屎,唔怕查"
人係有盲從性,會跟大隊主流意志行
咁樣就可以大機率順利查
嘻嘻,MON POST曱應該睇到
你轉告比臥底知,佢地下場會超慘,曾經發生在新屋嶺既,會十倍奉還
利申:GAY,我最中意插屎眼

而家仲有人用玩既心態係戰場上嘻嘻哈哈
成日係狗畜接近身先起步跑走
唔係要你個撚狗畫面有幾型
請打醒十二分精神
班狗而家無性，係鏡頭前都可以殺人
仲有黑社會出黎斬人
手足進化極都只係鶳同拳頭交
雞尾酒同磚因距離遠難命中

檢討，不完美，可改善，不分化，不割蓆
手足少一個就少一個

push.

擺明多鬼啦

有用post推

推爆唔該

近日好多偽和武宣又死返出嚟

幫推

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

值得一推

邊有內閧？ 上少啲連登 發多啲夢

夢境係好團結

岩 推

等多啲人睇完先沉好嗎

繼續推

廣傳

唔好咁快沉

認真

推啊啊啊啊

roar

Roarrrr

唔想自推都要推orz

Subversion

唔該睇完先出去行動

睇埋先好出發 認真

救命

睇一睇好快

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本，以及Yuri本人嘅lecture（好詳細，但係暫時未有中文字幕）：

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

你啱 demoral 係早期一個階段 香港已經經歷曬

置佢老母頂

睇完之後唔好再理分化po

真

呢排真係太多風向po 唔該認真了解下對家啲狗招同進度

唔係我寫 要credit返樓豬

唔會停

手足可以睇返早期留言 有其他解釋係度

同我上返熱門 手足睇完先好行動 orz

1

Share出去 ig fb Twitter sms Whatsapp tg line

有興趣必須睇埋俄羅斯滲透術歷史 好恐怖

俄佬有三樣野勁: AK系列步槍，裝甲載具，同埋同埋政治滲透

同我share曬出去tg ig

Pist

Pull

.

一定係咁 總之無論點都保持理性 唔準嘈 唔準中計

gay唔割 不過唔想你比popo屌

5

毛

五毛全部返大陸食海底撈唔該

返去微信啦屌你老母

五毛狗請返去西瓜視頻

力氣已盡 幾多人睇到得幾多 係時候去發夢

eh

我直接po tg 算 lmao

True 每日都有分化L acct block

推
近排風向有啲怪

文宣組要繼續努力

依個post好有用，大家快啲睇

都係個句 手足講左唔割就比信心 唔好理風向post

pish

手足，學到野

piash

Power

Ghost

Po

對準政權

雖然依家似對狗多過政權 但唔割 因為一步一步黎

United

Eat

Poo

Dog no fk

lmao

幫手推

Push
睇facebook 有人响親陳雲派嘅page講句 不割蓆同榮光歸香港
就俾人話係左膠黃絲豬

最緊要有腦又唔好覺得自己真係好醒，，，俄佬玩E家野有腦過支共好多，，

曱近平

今日要格外小心 已經過左幾日 對家一定留最仆街招最後用

。

同行手足睇路 今日啲廢老個樣係想殺人...

認真 見到唔多掂 呢排咁多手足比人偷偷地襲擊 全部唔好單機行事

甴近平

Pish

推 手足唔好被帶風向

PUSH

一直用緊對台對港都係

同意 推

依個方向好

好

另一方面，在藍屍群組中也可扮淺藍因意見不合用粗口屌深藍，或扮深藍因意見不合用粗口屌淺藍，以加深淺藍與深藍的矛盾，從而達致分化

另一方面，在藍屍群組中也可扮「淺藍」因意見不合用粗口屌「深藍」，或扮「深藍」因意見不合用粗口屌「淺藍」，以加深「淺藍」與「深藍」的矛盾，從而達致分化牠們 。 反正各種不同滲透或分化手段可以互相配合，以達致藍屍越來越自我懷疑的目的